msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh-Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: luasrc/controller/qos_gargoyle.lua:71
msgid "\"Active Congestion Control\" not enabled"
msgstr "“主动拥塞控制”未启用"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:88
msgid ""
"<p>The active congestion control (ACC) observes your download activity and "
"automatically adjusts your download link limit to maintain proper QoS "
"performance. ACC automatically compensates for changes in your ISP's "
"download speed and the demand from your network adjusting the link speed to "
"the highest speed possible which will maintain proper QoS function. The "
"effective range of this control is between 15% and 100% of the total "
"download bandwidth you entered above.</p>"
msgstr ""
"<p>主动拥塞控制系统（ACC）观察你的下载活动并自动调整你的下载链接限制以保持适"
"当的 QoS 性能。ACC 自动调整 QoS 功能以补偿来自你 ISP 的下载速度变化及来自你网"
"络链接速度的调整需求，使速度最大化。这个控制的有效范围在你上面输入的下载总带"
"宽的 15% 至 100% 之间。</p>"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:94
msgid ""
"<p>While ACC does not adjust your upload link speed you must enable and "
"properly configure your upload QoS for it to function properly.</p>"
msgstr ""
"<p>虽然 ACC 不调整你的上传链路速度，但你必须启用并正确配置你的上传 QoS 带宽以"
"使该功能正常工作。</p>"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:99
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:114
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:119
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:123
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:128
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:162
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:36
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:48
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:54
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:60
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:66
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:83
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:93
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:108
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:113
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:117
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:122
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:156
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:36
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:48
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:54
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:60
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:66
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:83
msgid "All"
msgstr "全部"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:121
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:40
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:40
msgid "Class Name"
msgstr "类型名称"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:76
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:70
msgid "Classification Rules"
msgstr "分类规则"

#: luasrc/view/qos_gargoyle/troubleshooting.htm:48
msgid "Collecting data..."
msgstr "正在收集数据..."

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:149
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:77
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:143
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:77
msgid "Connection Bytes Reach"
msgstr "连接流量达到"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:159
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:82
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:153
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:82
msgid "DPI Protocol"
msgstr "DPI 协议"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:63
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:78
msgid "Default Service Class"
msgstr "默认服务类型"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:122
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:57
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:116
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:57
msgid "Destination IP(s)"
msgstr "目标 IP"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:127
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:64
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:121
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:64
msgid "Destination Port(s)"
msgstr "目标端口"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:42
msgid "Disable QoS"
msgstr "禁用 QoS"

#: luasrc/controller/qos_gargoyle.lua:30
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:21
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:75
msgid "Download Settings"
msgstr "下载设置"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:25
msgid ""
"Each service class is specified by four parameters: percent bandwidth at "
"capacity, realtime bandwidth and maximum bandwidth and the minimimze round "
"trip time flag."
msgstr ""
"每个下载服务类型由四个参数指定：带宽占用百分比、最小保证带宽、最大带宽和最小"
"往返延时标志。"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:25
msgid ""
"Each upload service class is specified by three parameters: percent "
"bandwidth at capacity, minimum bandwidth and maximum bandwidth."
msgstr "每个上传服务类型由三个参数指定：带宽占用百分比、最小带宽和最大带宽。"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:20
msgid "Edit Download Classification Rule"
msgstr "编辑下载分类规则"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_class.lua:8
msgid "Edit Download Service Class"
msgstr "编辑下载服务类型"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:20
msgid "Edit Upload Classification Rule"
msgstr "编辑上传分类规则"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_class.lua:8
msgid "Edit Upload Service Class"
msgstr "编辑上传服务类型"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:87
msgid "Enable Active Congestion Control"
msgstr "启用主动拥塞控制"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:45
msgid "Enable QoS"
msgstr "启用 QoS"

#: luasrc/view/qos_gargoyle/troubleshooting.htm:39
msgid "Error collecting troubleshooting information"
msgstr "收集故障排查信息失败"

#: luasrc/controller/qos_gargoyle.lua:15
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:32
msgid "Gargoyle QoS"
msgstr "石像鬼 QoS"

#: luasrc/controller/qos_gargoyle.lua:18
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:36
msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_class.lua:53
msgid ""
"Indicates to the active congestion controller that you wish to minimize "
"round trip times (RTT) when this class is active. Use this setting for "
"online gaming or VoIP applications that need low round trip times (ping "
"times). Minimizing RTT comes at the expense of efficient WAN throughput so "
"while these class are active your WAN throughput will decline (usually "
"around 20%)."
msgstr ""
"告诉主动拥塞控制器你希望该服务类型启用时尽量减少往返延时（RTT）。该设置一般用"
"在 VoIP 或在线游戏这类需要低延时（Ping 值）的应用上。减小往返延时（RTT）会带"
"来WAN有效吞吐量的额外花销，所以当这些服务类型启用时你的 WAN 吞吐量将下降（通"
"常在20%左右）"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:72
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:66
msgid "Load"
msgstr "负载"

#: luasrc/view/qos_gargoyle/troubleshooting.htm:48
msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:112
msgid "Manual Ping Limit"
msgstr "手动 Ping 限制"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:60
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_class.lua:45
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:60
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_class.lua:45
msgid "Maximum Bandwidth"
msgstr "最大带宽"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:140
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:73
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:134
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:73
msgid "Maximum Packet Length"
msgstr "最大数据包长度"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:66
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_class.lua:52
msgid "Minimize RTT"
msgstr "最小往返延时"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:54
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_class.lua:32
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:54
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_class.lua:32
msgid "Minimum Bandwidth"
msgstr "最小带宽"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:131
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:69
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:125
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:69
msgid "Minimum Packet Length"
msgstr "最小数据包长度"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:69
msgid "No"
msgstr "否"

#: luasrc/controller/qos_gargoyle.lua:58 luasrc/controller/qos_gargoyle.lua:68
msgid "No data found"
msgstr "无数据"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:42
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:42
msgid "None"
msgstr "无"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:51
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:137
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:146
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:155
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:51
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:131
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:140
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:149
msgid "Not set"
msgstr "未设置"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:58
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:58
msgid ""
"Packet's destination ip, can optionally have /[mask] after it (see -d option "
"in iptables man page)."
msgstr ""
"数据包的目标 IP，可以在后面加子网掩码（/[mask]，请看 iptables 的 -d 参数说"
"明）"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:65
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:65
msgid "Packet's destination port, can be a range (eg. 80-90)."
msgstr "数据包的目标端口，可以是一个范围（例如：80-90）"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:74
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:74
msgid "Packet's maximum size (in bytes)."
msgstr "数据包的最大大小（单位：bytes）"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:70
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:70
msgid "Packet's minimum size (in bytes)."
msgstr "数据包的最小大小（单位：bytes）"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:46
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:46
msgid ""
"Packet's source ip, can optionally have /[mask] after it (see -s option in "
"iptables man page)."
msgstr ""
"数据包的源 IP，可以在后面加子网掩码（/[mask]，请看 iptables 的 -s 参数说明）"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:53
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:53
msgid "Packet's source port, can be a range (eg. 80-90)."
msgstr "数据包的源端口，可以是一个范围（例如：80-90）"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:77
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:71
msgid ""
"Packets are tested against the rules in the order specified -- rules toward "
"the top have priority. As soon as a packet matches a rule it is classified, "
"and the rest of the rules are ignored. The order of the rules can be altered "
"using the arrow controls."
msgstr ""
"数据包将按规则中指定的顺序进行匹配 —— 靠上的规则优先进行匹配。一旦数据包匹配"
"一条规则那它将被归类，并且其余的规则将被忽略。使用上下箭头可调整规则的顺序。"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:45
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_class.lua:23
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:45
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_class.lua:23
msgid "Percent Bandwidth At Capacity"
msgstr "带宽占用百分比"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:39
msgid "QoS Switch"
msgstr "QoS 开关"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:33
msgid ""
"Quality of Service (QoS) provides a way to control how available bandwidth "
"is allocated."
msgstr "QoS 可以用来分配和控制可用带宽。"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:113
msgid ""
"Round trip ping times are compared against the ping limits. ACC controls the "
"link limit to maintain ping times under the appropriate limit. By default "
"ACC attempts to automatically select appropriate target ping limits for you "
"based on the link speeds you entered and the performance of your link it "
"measures during initialization. You cannot change the target ping time for "
"the minRTT mode but by entering a manual time you can control the target "
"ping time of the active mode. The time you enter becomes the increase in the "
"target ping time between minRTT and active mode. Leave empty to use the "
"default settings."
msgstr ""
"Ping 延时会与 Ping 限制进行比较。ACC 控制链路限制以保持 Ping 延时在适当范围。"
"默认情况下，ACC 会自动根据你输入的链接适当为你选择适当的 Ping 限制。如果你想"
"尝试不同的 Ping 限制，你可以在这里输入一个时间值。输入高的时间值将导致更高的 "
"Ping 限制，低的时间值会有更低的限制。留空则将由 ACC 自动控制。"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:95
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:32
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:89
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:32
msgid "Service Class"
msgstr "服务类型"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_class.lua:20
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_class.lua:20
msgid "Service Class Name"
msgstr "服务类型名称"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:24
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:24
msgid "Service Classes"
msgstr "服务类型"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:68
msgid ""
"Should be set to around 98% of your available upload bandwidth. Entering a "
"number which is too high will result in QoS not meeting its class "
"requirements. Entering a number which is too low will needlessly penalize "
"your upload speed. You should use a speed test program (with QoS off) to "
"determine available upload bandwidth. Note that bandwidth is specified in "
"kbps, leave blank to disable update QoS. There are 8 kilobits per kilobyte."
msgstr ""
"应被设置为你可用上传带宽的 98% 左右。输入数值太高将导致 QoS 不能匹配服务类型"
"的要求。输入数值太低将造成不必要的上传速度限制。你应当在 QoS 关闭的情况下使用"
"测速程序以确定可用的上传带宽。带宽以 kbps 为单位，留空以禁用上传 QoS。"
"（1KByte/s=8Kbps）"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:113
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:45
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:107
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:45
msgid "Source IP(s)"
msgstr "源 IP"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:118
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:52
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:112
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:52
msgid "Source Port(s)"
msgstr "源端口"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:64
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:79
msgid "Specifie how packets that do not match any rule should be classified."
msgstr "指定当数据包不匹配任何规则时将被如何归类。"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:83
msgid ""
"Specifying correctly is crucial to making QoS work. Note that bandwidth is "
"specified in kbps, leave blank to disable download QoS. There are 8 kilobits "
"per kilobyte."
msgstr ""
"正确设置对于 QoS 的工作至关重要。带宽以 kbps 为单位，留空以禁用下载 QoS。"
"（1KByte/s=8Kbps）"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_class.lua:46
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_class.lua:46
msgid ""
"The maximum amount of bandwidth this class will be allocated in kbit/s. Even "
"if unused bandwidth is available, this service class will never be permitted "
"to use more than this amount of bandwidth."
msgstr ""
"该服务类型可被分配的带宽最大值（以 kbit/s 为单位）。即使存在未使用带宽，该服"
"务类型也将永远不被允许使用超过此量的带宽。"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_class.lua:33
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_class.lua:33
msgid ""
"The minimum service this class will be allocated when the link is at "
"capacity. Classes which specify minimum service are known as realtime "
"classes by the active congestion controller. Streaming video, VoIP and "
"interactive online gaming are all examples of applications that must have a "
"minimum bandwith to function. To determine what to enter use the application "
"on an unloaded LAN and observe how much bandwidth it uses. Then enter a "
"number only slightly higher than this into this field. QoS will satisfiy the "
"minimum service of all classes first before allocating to other waiting "
"classes so be careful to use minimum bandwidths sparingly."
msgstr ""
"将被分配用于该服务类型的最低链路带宽容量。指定了最小带宽的服务类型会被主动拥"
"塞控制器看作实时类应用。例如视频流、VoIP 和在线互动游戏都应该设置最小带宽。要"
"确定需要多少最小带宽，可以在一个没有负载的局域网中使用应用程序并观察它使用了"
"多少带宽。然后输入一个略高于这个值的数字到字段中。在分配剩余带宽到其它服务类"
"型前，QoS 将优先满足所有服务类型的最小带宽要求，所以要谨慎地使用最小带宽。"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_class.lua:24
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_class.lua:24
msgid ""
"The percentage of the total available bandwidth that should be allocated to "
"this class when all available bandwidth is being used. If unused bandwidth "
"is available, more can (and will) be allocated. The percentages can be "
"configured to equal more (or less) than 100, but when the settings are "
"applied the percentages will be adjusted proportionally so that they add to "
"100. This setting only comes into effect when the WAN link is saturated."
msgstr ""
"当所有可用带宽被占满后该服务类型占据总带宽的百分比。如果带宽未用完，该服务类"
"型会被分配更多带宽。该百分比值可被设置为等于、大于或小于 100，但当设置被应用"
"时，百分比值将会被按比例调整以便使它们加起来等于 100。该设置只在 WAN 端链路饱"
"和时才生效。<em>（PS：WAN 端链路饱和即带宽被占用完）</em>"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:101
msgid ""
"The segment of network between your router and the ping target is where "
"congestion is controlled. By monitoring the round trip ping times to the "
"target congestion is detected. By default ACC uses your WAN gateway as the "
"ping target. If you know that congestion on your link will occur in a "
"different segment then you can enter an alternate ping target. Leave empty "
"to use the default settings."
msgstr ""
"在路由器和 Ping 目标之间的网络部分是拥塞控制的地方。拥塞通过监视和目标间的 "
"Ping 延时来检测。默认情况下 ACC 使用你的 WAN 网关作为 Ping 的目标。假如你知道"
"拥塞会在你链路的不同段发生，你可用输入一个备用的 Ping 目标。留空则将由ACC 自"
"动控制。"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:78
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:78
msgid ""
"The total size of data transmitted since the establishment of the link (in "
"kBytes)."
msgstr "自连接建立以来，传输的数据总量（单位：kBytes）"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:82
msgid "Total Download Bandwidth"
msgstr "下载总带宽"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:67
msgid "Total Upload Bandwidth"
msgstr "上传总带宽"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:98
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_rule.lua:35
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:92
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_rule.lua:35
msgid "Transport Protocol"
msgstr "协议"

#: luasrc/controller/qos_gargoyle.lua:39
msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

#: luasrc/view/qos_gargoyle/troubleshooting.htm:47
msgid "Troubleshooting Data"
msgstr "故障排除数据"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:63
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_class.lua:49
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:63
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_class.lua:49
msgid "Unlimited"
msgstr "不限制"

#: luasrc/controller/qos_gargoyle.lua:21
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:60
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:21
msgid "Upload Settings"
msgstr "上传设置"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/global.lua:100
msgid "Use Non-standard Ping Target"
msgstr "使用自定义 Ping 目标"

#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download.lua:57
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/download_class.lua:41
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload.lua:57
#: luasrc/model/cbi/qos_gargoyle/upload_class.lua:41
msgid "Zero"
msgstr "零"
